覺唔覺得港鐵月台真係安全過JR月台好撚多？

支那人o係日本電車車廂大聲談話，日本乘客不滿引發爭執，支那人o係月台推日本人落行駛中電車車身，日本乘客身亡

邊個再敢話JR>港鐵？

覺得 有欄擋住

覺得，咁多波板台人都係為咗大家好

系，香港呢方面比日本文明20年

係因為日本人自律好多 比起香港人同支那

落後就落後啦 港鐵好好多

咁東鐵呢

特西條撚樣癲起上黎會放火燒鳩你

佢怕你凍

係

港鐵良心企業
JR賺咁多出少少錢起欄都唔肯

以前完全冇人咁做，自從強國人入城後首次發現真係有需要加防撞欄

自律到死人

@特西

你睇下關邊個事先死人啦 on9仔 00後都係眼殘無腦？

yes 佢要為使用港鐵嘅市民帶來溫暖

凈係波板糖人都屈左機
Btw rip

暖到著火

身在福中不知凍

屌你老母編輯功能廢架?
編輯係回多個post既

希望你繼續為港鐵乘客帶來溫暖

要起咁多安全野因該當地居民廢 ， 唔守秩序

你幾時見過治安好既地方每分每秒都要有警察睇住？

樓主快d走 崇日撚入到黎有我頂住

畀支那人推跌死唔算係死人？

拉咗啦條罪犯

曲線又認放火

又想出招了

所以咪死人囉假蓋

邊個去人地地方搞事吖

哇原來日本鐵路咁危險

香港咁多內地人又唔見發生呢d事?

呢幾日唔敢搭港鐵了 恐襲預言

內地根本有好多好人，日本單野未必真係內地人做，可能係日本中國地區d人做

人地設計係唔for支那推人落去 用下腦啦 仆街

笑西?人地燒傷已經好慘

Gantz 一早話左俾你知日本垃圾過香港啦

for 日本人自己跳嫁嘛

根據日本「國土交通省」的資料，日本每年在鐵軌上自殺死亡的人數，約五百到六百人，平均每天都會有人死在鐵軌上

on9

東鐵呢

唔答無聊問題

就係香港加埋埋蝗蟲人多又亂 先整個欄圍住你咋
以為個欄有幾高科技
自己俾人圈養仲引以為榮

咁你死去日本囉崇外狗

東鐵錢。。。

我地要保障大和民族既自殺權利

鬼唔知阿媽係女人 乜有月台設計係for人去死 家陣話緊你個月台設計唔安全 隨時跌落去畀車撞死喎老細

yes

東鐵線連幕門都冇
先進? 邊忽先

証明埋屯門元朗人高質過其他區既人？

有特西係度已經贏左一半先

你地咪撚係到吹奏港鐵啦 on9仔

其實港鐵其方面既服務都屌打jr
甚至全世界既鐵路公司
希望大家唔好吹毛求疵了

各方面

好人好者會住東鐵線？

講得好好 吹毛求疵呢個成語用得極好

住新界都敢講出口

cos好文采到

好人好者會住係香港?

住新界呢啲牛屎地方街都唔敢出啦仲周圍同人講

出文啦

作為一個月台仔 咁既對手真係得啖笑

講真咁同直接宣佈港鐵界第一有咩分別。

大家唔好忘記 樓主之前放火燒港鐵

終於明點解最多蝗搭既東鐵線唔裝幕門

作為一個月台仔 咁既對手真係得啖笑

講真咁同直接宣佈港鐵世界第一有咩分別。

喂 你身為驚察唔知網上誹謗係有罪？

豬sir 仲有咩驚

嘩咁危險 快dpost去支那網叫人唔好去日本
香港都唔好黎 東鐵都冇幕門